[手遊]Navy Field

唔知大家有冇聽過呢隻Game
Navy field呢隻Game 其實早已係PC已經有得玩。
而且佢係PC已經發展到有Navy Field 2。
近日係戲院上畫果套 鄧寇克大行動令我想玩下啲二戰遊戲 而咁啱比我係playstore搵到。
所以dowm左黎玩下 玩落都唔錯。

遊戲圖片

留位

貨金左160蚊，玩左一星期 57lv

竟然貨金!? 我都係無聊先玩下